盧凱彤ELLEN 追思會

RIP
to hug someone to kiss someone.

睇錯盧海鵬

追思邊個呀？

你覺得好風趣咩 好威係咪

你老母生你出黎真係慘

sor囉
盧凱彤萬歲 盧凱彤大哂